(有片) 香港警察，香港人呢一世都唔會原諒你

除左開真槍呢段片之外，
仲有兩段片，令我更加肯定好多香港人都唔會原諒你地

1. 扭斷fa隻手

2. 掌摑被制服示威者

你班仆街狗唔好問點解你地會變成過街老鼠，
唔好問點解去到區區都比街坊屌，
點解青年人、成年人、中年人同老年人都爭住圍屌你地，因為所有野都係你地自己攞嚟

p牌仔推唔撚到

我屋企世世代代都唔會原諒死黑警

根本就係蓄意殺人!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推 推上國際

巴打幫手推
比多啲人睇到仆街狗嘅所作所為

我覺得以後獅了可以加埋大叫話支持警察呀拿！支持警察呀拿，係想俾傳媒影到點解打佢

推

特別fa個段
已經表明身份
又無做任何野
都要咁樣去拗佢隻手
黑警真係死全家都唔夠平息民憤

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

第二條link個女仔係跑唔切比狗捉住

仆街狗仲要掌摑佢

死黑警真係無個係無辜嫁

屌你老母訓撚左係度你有乜撚野必要要扑斷隻手先叫制服到人？

Push

完全失控
已經唔係想制服
係發洩

黑警全家死清光

屌佢老母佢完全係好似以為自己拍戲咁款
癡撚線 根本唔係要清算唔係要解散警隊 而係要到時逐個出神獸

死全家已經唔夠
我好少咒人
但對住呢班仆街
真係有啲想咒足佢幾代